點解周國賢話新北市沒羅曼史?

明明好多扣人心弦既苦戀故事

依家望到新北就想屌閪